林超英表示肺炎需保持正面，科學面對挑戰

你班小學生連log scale 都唔識分，中學畢業未？

log scale 去睇epidimelolgy 都未識就係到攻擊林超英學者講既事實！？

呢份係最新既paper 去證明支持林超英學者講既真相，香港政府既努力成果係有回報

等一邊話係香港人嘅努力
一邊話樓下廢老唔套罩

用8小時的個案去同24小時的個案作比較
已經不科學

林超英正仆街，自己住豪宅，中意去觀鳥，反對郊野公園邊陲地起樓

108係改咗cut off time呀

原來咁樣畫

過多幾日可能畫到個三角形爆邊

咁多小學生

遮名有鬼用咩, 份paper都出賣左佢係乜水